煙撚入 有冇醒神煙推介

食開MU 想轉下
想問下各位有冇D好撚醒神既煙推介
唔要李私煙

寒冰

風薄

二手煙

黑萬 涼到一啖醒晒

藍梅

藍莓

冰薄5

覺唔覺食煙既人好慘
個口臭撚到仆街

戒煙最撚醒神

戇鳩黑冰冇人提？

呢個真

連登仔話靚女食煙唔口臭架，仲想衝埋去打個長茄輪

紅萬

純萬
扯上腦

煙剷 我屌你老母

有咩1仔3仔好食？

走啦傻鳩五毛

sor 唔記得你係毅進狗
Hello sir

藍苺同哈密瓜一定好食

mu 涼過黑萬

水蜜桃

薄荷七星12號

唔好食三色萬 藥水味